[求救]router問題

屋企router ASUS RT-N66U，連到WIFI但電話係上唔網 WHATSAPP都SEND唔到
同埋有時會呢部電話上到網, 另一部唔得, 電話得電腦唔得
都唔只一次，無啦啦就會自己好返，又無啦啦會自己上唔到網...
想問下係咪ROUTER問題, 換左佢好D

sorry for 1999

reset咗先啦
再有問題一係flash third party rom一係買過部新

會唔會係MODEM 駁左LAN 線去 Router LAN Port

幾部手機互相 true ip 上網